\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.2\textwidth}p{.2\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Consola}   &
  \tabhead{PC}      &
  \tabhead{Dispositivos Móviles}  \\
\hline
Funciona en Hardware dedicado & Funciona en Windows, Mac o Linux & Funciona en Tablets y Smartphones \\
\hline
Desarrollo caro  & Coste y género variable & Menor coste de desarrollo \\
\hline
Amplia variedad de género & Amplia Variedad de género & Juegos sociales y
                                                        casuales \\
\hline
  Sistema controlado por el fabricante & No hay control unificado del sistema &
  \\
  \hline
  Venta física y digital & Mayoría de ventas en digital & Venta digital. Mayor
                                                          número de jugadores potenciales. \\
  
  
                                                                                
\hline
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
